[學霸] 今年Dean's list係米都會好似平時咁計？

又可以online exam
又可以pass or fail

今年會唔會各u都冇dean佬

聽講好似apply pf 會影響dean's list
有無ching 知今年點

咩學霸讀書唔畀錢？

學霸

同學黎左香港幾多年

ching幾幽默

大陸仔返鄉下啦
香港唔啱你住

學霸粵語係咩

學神？

傻b

大陸仔

尖子

尖子係指出類拔萃嘅人

但學霸就淨係指「學」，而且係指勤力而成績好嘅人。如果唔溫就高分嘅人就叫學神

尖子、優異生

有都冇錢
得名
冇L用